究竟我點先可以追到佢...

我同佢係喺交友平台識，我話佢知玩係想出pool，佢話佢係想識下朋友(尤其是同性)
跟住我地日日傾，交換咗電話，佢周不時會r我自拍俾佢睇，會交換下大家啲相，之後好似傾得曖昧咗啲，大家會互flirt話對方好睇。我有次同佢講笑咁話掛住佢所以瞓唔住，佢話其實當我係普通朋友，我話之後嘅嘢冇人知。但之後都仲keep住日日傾，我病住返工佢會擔心我叫我唔好返。
第一次成功約到佢出黎食飯，我預先去過間餐廳一次探路，佢話覺得咁做幾warm。我地出黎嗰陣有時會有啲身體接觸咁，佢會主動彈我塊面，然後我地會互彈同整蠱對方。大家見到面會緊張，但佢話遲啲會好啲。我有次嬲咗佢會係咁氹我。
佢又會同我呻佢生活各種嘅唔開心，但我有時話自己都唔開心佢好少會問返我咩事。
基本上日日都係我搵佢，可能係我早起身過佢，所以好少佢搵我先。
想知其實佢對我係咩感覺我自覺佢仲係當我做朋友想知自己有冇機，定以後都只會係朋友

this

你regular 入到三分波就會一齊架啦

IS

驚入錯邊，變咗好朋友做唔到情人

所以趁一開始有新鮮感嗰陣要捉緊
等到friendzone左就返唔到轉頭㗎喇

佢好緊張讀書，我諗住係咁約佢一齊溫書可以多啲接觸之餘仲可以一齊進步唔知咁樣得唔得

其實已經成功
下次直接攬住佢

多啲mid range都ok啦唔好要求太多

Great

幾好阿
做多啲sweet野 買吓朱古力 痴下memo紙同佢講加油 得閒教吓佢（如果你真係識） 食下宵夜糖水
送下佢返去
但前提係要留意佢有冇甜笑嗰啲反應
冇既話就可能friendzone咗

諗緊學整嘢食痴memo紙呢下真係受教完全冇諗過

但如果我唔搵佢佢係唔會搵我又代表咩

我都想問

佢最後都有搵返我雖然只係hea講咗一兩句，不過我都唔敢強求太多佢唔搵你可能係佢enjoy俾人搵呢

個女仔可能有野煩緊吾開心先冇覆你
但聽落first date went so well,
佢可能都係對你有好感既